機場特警去左邊？

行山盪失路害死一個消防....
今日佢兩個去左邊？